屌你東亞幾時執柒佢

ATM永遠都無錢 屌，一係就壞
信用卡又完全無優惠
個ebanking介面柒到不堪又易壞
app我唔敢試喇

脫離成份股快快手執柒佢啦

信用卡都仲可以優先訂演唱會飛既

ATM無錢依樣真 十次先得一兩次係有

想問點喺電話用fps過錢去第二個戶口

篤嚟篤去都無，transfer又要焗你用電腦整乜鳩template
完全唔知做緊啲乜

基本上電腦電話都過唔到錢
垃圾

東亞應該係JETCO, 可以用其他銀行ATM

此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎此提款機只有人民幣供應你要繼續嗎

咁當然....
唔係靠中銀network佢個personal banking真係100%可以收皮

岩呀, 係咁叫你set個template 由讀書用東亞account到而家 (其實得返幾千蚊響東亞, 主要存款同股票早就轉晒其他) 都係研究唔到點樣過數

頂...我都想知

電腦都set 唔撚到 把幾火

要落分行填表

用app 就係唔想去分行呀嘛屌

因為登入唔到app而去櫃位排隊我都試過幾次

少分行,app又廢

垃圾

過數要去分行搞
只可過指定戶口

我搞個轉數快搞到我火都嚟

谷撚氣唔撚搞

就算atm有錢屌你老母長期得$100紙

你又用 又要用又要屌

我就黎連按揭都轉撚走佢

最新嘅轉數快個垃圾手機介面登記完用唔到

首先要activate左轉數比登記/未登記戶口既function

再因返2樣個limit做人，登記左好似幾萬

未登記好似得萬幾 總之就煩到嘔

有冇支栗，錢多方便D

本地銀行東亞最撚垃圾
李國寶個廢閪仲要借勁撚多錢比支那